厚褸太多，冬天太短，不知什算🤒️

好想買件新厚褸著下，但依家1月天氣就熱成咁，屌老味，都岸鳩鳩

痴撚線天文台，教到個濕度咁高，你班契弟不如返非洲啦撚樣！

Sorr

溫度

去旅行

忙到仆街，台灣都去唔到

入冬以黎好似得2 3日係凍啲

仲係10度以上